警察使用武力影片集中區

大家好，我幫某國際NGO收集緊今日示威嘅片段，研究警察使用咗幾多過度武力。唔該大家幫手，將所有警察用催淚氣體、布袋槍、其他武力、或者示威者受傷嘅片段放晒上嚟，就咁貼條link都得，希望大家幫幫手，愈多片個final report愈有力。

push

唔該巴打

條片仲睇唔睇到? 我backup左

唔該!

睇唔倒

哭訴婦人被0距離爆頭

手無吋鐵既人訓低左成班速龍照扑

Push 唔係噴水 係胡椒噴霧

屌警狗

蘋果個段立法會底，十幾個用棍同長盾打一個女仔個段，求巴打backup 先